大家要沉著應戰，切忌化整為零！

偉大的義士們:

和理非不是罪，抗爭義士亦不一定全對，兄弟爬山也需要互相扶持，義士們意志堅定立場如一固然好，但亦希望你們關注其他同路但行得慢的人，我們需要推動的是可持續發展的群眾運動。不斷衝擊民生設施，提升應對🐶的作戰能力只會㬨怕和理非和中間/游離派，引發他們對我們運動的厭惡感，一旦厭惡感產生，運動必然失敗。
我們要和中共較量，唯一成功機會就是爭取團結大多數香港人，我們需要的不只是二百萬零一，目標應該是7百萬減🐶減黑減民賤土共！
抗爭運動並不需要每天每週舉行，小區文宣戰更重要！我們的真對手不是狗，是建制土共！我們現在需要的是建立完整有效小區文宣系統，以實事求是的精神去游說所有中間游離派支持我們的訴求！
何謂實事求是？參加社區建設，與其堵港鐵，不如關愛銀髮族，令民賤聯不能再愚弄耆老，破其鐵票？
所以大家要冷靜思考，集思廣益，切忌窮兵黷武！光復香港！時代革命！

支持義士的普羅大眾之一上

唔要大台啊 唔要血債票償啊